點睇GME屌打左尖社工水人買隻SENS

尖社工有冇d酸溜溜既感覺